阿雪大波到

雞

仲諗住睇林雪

Block la
林雪黎

如果有呢d老婆，自願短壽１０年
留名 做爛市

唔係林雪 負皮

畫條線咋

直覺有ps過

中出大肚婆

正評引伏

p圖

邊有可能咁大

大肚婆漲奶

大咗肚

自願短50年

即死

無腦嘅人係咁架啦

就係死左都唔比你班仆街享受

熊仔頭原來都鐘意雪雪

淨係玩義對都玩成晚